其實啲新人拎獎 唱live果陣會唔會尷尬？

我會聽到打冷震 驚佢地出醜咁

睇人架姐
GEM咪唔會
TLT咪會